中國銀行葵興分行櫃員機冇錢咁

兩部都冇晒錢咁，是什麼意思

世界末日